你哋咁中意討論「阿勇」單嘢，仲走出街貼街招，我又同你哋討論下

有無諗過係馬時亨手下公關請三個人嚟做戲俾連登仔睇？
港女呃錢一向係連登仔最關心嘅
香港獨立呀、沙中線偷工減料呀呢啲完全可以不理
因為聲討港女最重要

講到咁口響，你又唔貼劉細良街招？

九唔搭八

無參與過討論

溫馨提示：上面條友同港鐵公司有著不可告人的關係

爆咗十幾個po

又或者係養兵千日

g持單戀sir

傳媒好似得有線新聞仲跟進

溫馨提示：樓主同劉細良有著不可告人的關係

這就是香港